# Changelog

## 1.0.1
* Добавлен ченджлог и файл README.md
* Для демонизации приложения теперь используется `pm2` вместо `forever`
* Обновлены зависимости `@sentry/node` (5.3.0 -> 5.7.1) и `telegraf` (3.29.0 -> 3.33.3)